{
  "ComfyUI Manager Menu": "ComfyUI Manager",

  "Manager": "ComfyUI 管理",
  "Share": "分享工作流",

  "Skip update check": "跳过更新检查",

  "DB: Channel (1day cache)": "数据库：频道（1天缓存）",
  "DB: Local": "数据库：本地",
  "DB: Channel (remote)": "数据库：频道(远程)",

  "Preview method: Auto": "预览方式：自动",
  "Preview method: TAESD (slow)": "预览方式：TAESD（慢）",
  "Preview method: Latent2RGB (fast)": "预览方式：Latent2RGB（快）",
  "Preview method: None (very fast)": "预览方式：无（非常快）",

  "Badge: None": "节点标记：无",
  "Badge: Nickname": "节点标记：昵称",
  "Badge: Nickname (hide built-in)": "节点标记：昵称（隐藏内置）",
  "Badge: #ID Nickname": "节点标记：#ID 昵称",
  "Badge: #ID Nickname (hide built-in)": "节点标记：#ID 昵称（隐藏内置）",

  "Channel: {name}": "更新频道: {name}",
  "Share: {option}": "分享到: {option}",

  "Install via Git URL": "通过 Git URL 安装",
  "Snapshot Manager": "快照管理器",
  "EXPERIMENTAL": "实验性功能",

  "Others": "其他",
  "Update ComfyUI": "更新 ComfyUI",
  "Update all": "更新全部",
  "Fetch Updates": "更新自定义节点",
  "Update All": "更新全部",
  "Install Custom Nodes": "安装自定义节点",
  "Install Missing Custom Nodes": "安装缺失的自定义节点",
  "Install Models": "安装模型",
  "Alternatives of A1111": "A1111 SD 的替代插件",

  "Community Resources": "社区资源",
  "Community Manual": "ComfyUI 社区手册",
  "Comfy Custom Node How To": "ComfyUI 自定义节点教程",
  "ComfyUI Guide To Making Custom Nodes": "ComfyUI 制作自定义节点指南",
  "ComfyUI Examples": "ComfyUI 示例",

  "Workflow Gallery": "ComfyUI 工作流库",
  "Share your art": "分享你的工作流",
  "To share this, first run a prompt. Once it's done, click 'Share'.": "要分享这个工作流，请先运行一次。运行完成后，再点击“分享”。",
  "No supported output node found ({supported_nodes_string}). To share this workflow, please add an output node to your graph and re-run your prompt.": "没有找到输出节点（{supported_nodes_string}）。要分享这个工作流，请在工作流中添加一个输出节点并重新运行。",

  "Nodes Info": "节点信息",

  "🏞️ Share Output": "🏞️ 分享输出的图片",

  "Install": "安装",
  "Installed": "已安装",
  "Installing": "安装中",
  "Uninstall": "卸载",
  "Not Install": "未安装",
  "Update": "更新",
  "Disabled": "已禁用",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "Options": "选项",
  "Actions": "操作",
  "Operation": "操作",
  "All": "全部",
  "Type": "类型",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失败",
  "Error": "错误",
  "Save": "保存",
  "Restore": "恢复",
  "Remove": "移除",
  "Restart ComfyUI": "重启 ComfyUI",

  "Loading...": "加载中...",
  "Executing...": "执行中...",

  "input search keyword": "输入搜索关键字",
  "Search custom nodes..": "搜索自定义节点..",
  "Search Models...": "搜索模型...",
  "No data found": "没有找到数据",

  "Filter: all": "全部",
  "Filter: installed": "已安装",
  "Filter: not-installed": "未安装",
  "Filter: disabled": "已禁用",
  "Filter: update": "可更新",

  "Tags": "标签",
  "Author": "作者",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",

  "Installing custom nodes {name}...": "正在安装自定义节点 {name}...",
  "Updating custom nodes {name}...": "正在更新自定义节点 {name}...",
  "Uninstalling custom nodes {name}...": "正在卸载自定义节点 {name}...",
  "Failed to {action} custom node: {title}": "{action}自定义节点失败：{title}",
  "Successfully {action} custom node: {title}": "{action}自定义节点成功：{title}",
  "Are you sure you'd like to reboot the server?": "确定要重启 ComfyUI 服务器吗？",
  "Please enter the URL of the Git repository to install": "请输入要安装的 Git 仓库的 URL",
  "To apply the installed custom node, please RESTART ComfyUI. And refresh browser.": "安装自定义节点后，请重启 ComfyUI，并刷新浏览器。",
  "To apply the installed/updated/disabled/enabled custom node, please RESTART ComfyUI. And refresh browser.": "安装/更新/禁用/启用自定义节点后，请重启 ComfyUI，并刷新浏览器。",
  "To apply the snapshot, please Restart ComfyUI. And refresh browser.": "应用快照后，请重启 ComfyUI，并刷新浏览器。",

  "Installing model {name}...": "正在安装模型 {name}...",
  "Uninstalling model {name}...": "正在卸载模型 {name}...",
  "Successfully {action} model: {name}": "{action}模型成功：{name}",
  "Failed to {action} model: {name}": "{action}模型失败：{name}",

  "Invalid Git url": "无效的 Git URL",
  "Failed to install custom nodes from Git url": "从 Git URL 安装自定义节点失败",
  "Failed to update ComfyUI": "更新 ComfyUI 失败",
  "ComfyUI has been successfully updated": "ComfyUI 已成功更新",
  "ComfyUI is already up to date with the latest version": "ComfyUI 已经是最新版本",
  "Updating ComfyUI...": "正在更新 ComfyUI...",
  "Updating all...": "正在更新...",
  "Failed to update ComfyUI or several extensions": "更新 ComfyUI 或多个扩展失败",
  "ComfyUI and all extensions have been updated to the latest version, To apply the updated custom node, please RESTART ComfyUI. And refresh browser": "ComfyUI 和所有扩展已更新到最新版本，要应用更新的自定义节点，请重启 ComfyUI，并刷新浏览器",
  "ComfyUI and all extensions are already up-to-date with the latest versions": "ComfyUI 和所有扩展已经是最新版本"
}
